9/8 我地要有共識

盡量冇GEAR,和理非
RB盡量係山下
讓9/9順利發生

美國領事館同附近既禮賓府如果被"鬼"拋汽油彈,點算?
我認為近日發生既怪事係引導示威者發瘋,而最佳既舞台係邊度?
我之前D POST有講如果領事館發生事情,會對我地有利
但依家民主共和有共識推法案,9/8係給予美國肯定的一次行動

鬼配備GLOCK29大口徑手槍和汽油彈,我認為係比示威者同國際社會既一個心理壓力
唔係話分化,而係有D野我地要有共識一定唔可以比領事館出事
最壞既情況係有外國人係領事館外被"鬼"射殺,而理由係鬼要執行職務

法案會通過係肯定,但立場既轉變係不定
GEAR可以有,但事一定唔可以有
我地要警惕自己

覺得我講既野冇可能,請講你既意見

推

我個人認為被人攪事風險極高 ， 要認真考慮係咪一定要去領事館唔可以去第二度

1/1000